Xmen正式由迷途少女Raven 過渡到叛逆少女Jean

劇透:

原來Charles同Erik 已經係二戰時期既人

Erik個頭盔係冷戰時期產物

同埋Jean著淨色背心..

你有無睇first class?

有